曾經打到疤狗噴水既Daddy，淪為今日畀人抽乾水既摩狗

摩連奴係咪回晒塘

respect la diu